熱狗下輪醒水就讓果3分比鏝

如果唔係前六就得返你地無捧過英超了

咁佢地下季無未來喎

有歐聯唔洗前4啦

活在當下啦

咪係 留力打歐聯次回合好過

打咗歐聯先到聯賽

熱狗聯賽讓路
曼城歐聯讓路

共識

知唔知點解哥狗首回合出副選?
就係想禮尚往來

鏤邊有副選

讓左馬列斯 同埋阿古獸特登射失12碼

大家唔好阻住大家 OK?